連接唔到rbk50 wifi

岩岩買左orbi rbk50 返黎 仲做緊setting 果陣叫我連wifi 但我部note8 連極都話互聯網可能不可用 但電腦插曬線就照上到網 請問咩事

reset?

有無MU-MIMO

岩岩整整下又整到啦 唔該曬2位

用緊講穿牆能力強, 原來都係老點, 我用50, 樓上樓下都收唔5g, router 係同一個窗口位, 都係收差, 屋企total成4個都係好唔穩定成日斷.

最後把撚火樓上樓下都係用lan線連返

細屋RBK50 係唔係可以全屋都收到5g?